［10月13號］18區遍地開花事項

黑警狗察殺我手足，擺明向香港人宣戰！
1，每個和理至少帶一個玻璃樽！
捐物資整魔法又好，扔尻班黑警都好！
有啲嘢揸手都有安全感啲
2，唔好再遲到，見到少量狗就直接打尻扔尻佢地！
3，有吉狗車直接燒車！
4，拆鋪拆辦事處，見到建制拉票直接扔入垃圾桶
5，哨兵，見到開始有圍捕就散去第二第三集合點
6，臥底狗，直接殘廢
7，噴漆塗鴉寫文宣冇噴漆就用marker
8，唔要尻行尻企，搵目標做！起磚，寫文宣都好！
9，永遠唔好再手軟，見到左膠直接抱走
10，我愛香港，加油！
Trump仔話點解少咗咁多人上街啊！聽日一定要全城上街！為死去嘅手足討回公道！
黑警不公，殺警無罪！
香港人，真係要反抗！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

求下大家聽日真係出嚟

支持

推

我死黨係裝修判頭，佢話你知

簡化版 主線 日程表

10.13日 主線日程表 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 美國人權及民主法案集氣大會

最新清晰版 18區集會地點

[行動][溫馨提醒] 18區開花之每人都要記住自己區的春袋

入去學裝修

Push

Pish

行動post

推！！

推 唔好再推蛋糕post

推多下

push

推過生日po所以入嚟幫手推行動 不過好似推唔郁

再嚟推

你叫佢哋帶玻璃樽會有啲難
不如叫佢哋帶多支水出去捐仲好……

待到秋來九月八
我花開後百花殺